香港人真係勁！平行時空，繼續返工！

好似咩事都無發生過
工照返，繼續平行時空
起碼都做D野呀
window shopping又好，唱下歌又好叫下又好
今晚8點行新鴻基商場！
沙田新城市廣場
元朗形點
觀塘APM
荃灣廣場
大埔超級城
上水廣場
將軍澳東港城
屯門V City
加多個太古城!!!

曱甴平
曱甴平
曱甴平

曱甴平

班人形豬圈養唔識反抗
後生出黎打生打死其實唔關佢地事
送中都係送你班有錢佬

曱甴平曱甴平曱甴平

唔返工邊有錢買裝

要人
要人
要人
要人

推

pish
pish

加元朗 YOHO MALL

光復香港 時代革命

香港人反抗

鑽石山荷李活廣場都要

香港人 唔好嬲完就算

push❗❗❗

求推

香港人還拖

曱甴近平

Push

光復香港

時代革命

還拖

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

曱甴平
曱平
甴平
曱甴近平
甴近平
曱近平

重有moko?

唔好嬲完就算

大哥 可唔可以俾啲時間嚟宣傳.....
行街唱歌唔係問題 即call預左好小人

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

推
推
推
推
推
推
推

甴近平

唔返工邊有錢，幾日眾籌幾百萬啲錢邊度嚟，連登仔可唔可以成熟啲

罷幾日就無哂錢？